以子之矛，攻子之盾

林鄭決定拉晒勇武再講， 咁樣一直打法被拉唔係辦法。

以子之矛，攻子之盾

想大家諗諗如果眾籌讓警察舉報番黑警，721等等濫權事件， 可行嗎？

好處其一即使無人敢篤，警察執法將有機會疑神疑鬼，勇武亦無咁難受。

我唔信啲差佬質素咁高，敵得過錢， 如有人出黎篤， 變相文宣大核彈， 到時政府仲可以點拆？佢一直既最後防線亦不能再依靠，變相分化。

壞處是對家都可以咁做， 不過我相信示威者及 勇武本身質素與差佬係完全唔同級數。

另盲腸位係政府公務員收錢就算唔衰受賄，都有機會中官職與收入不相稱或公職人員行為失當。

想和理非進化 勇武， 難度極高， 但眾籌 懸紅知情人士舉報黑警？ 根本無咩難度。

如果錢唔得，聯署外國發聲明將提供政治庇護予舉證黑警違反人權的知情人士又如何？

希望大家都分析一切能［以子之矛，攻子之盾］之可行方法。

政府唔查？市民自己查！

愚見一則， 歡迎討論，不喜勿插。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

自推